黎棟國話遮係攻擊性武器，諗諗下又真

他又質疑雨傘不是攻擊性武器的說法，指伸縮警棍不及7-11便利店的雨傘又尖又長。

又尖又長，諗起乜？無錯，就係矛。
睇下段片：
把遮咁長，篤篤下會好危險，所以大家唔好學。

佢係咪當左呢D呀？

幾型

坐頭市

指伸縮警棍不及7-11便利店的雨傘又尖又長

我相信示威者唔介意同狗交換武器